[I/A] 命運的反抗者 Geotia X 台伏公測

隻驚係台伏開始左不刪檔公測，營運完全零宣傳，公仔幾靚，不過睇黎等執笠。

由於冇乜人留意到隻驚，我搵左好閪耐都冇乜攻略，得果幾篇首抽文，固不多解釋，自己睇下。

搵左半日終於知送果10 抽就係首抽，屌佢老母刷左我半個鐘一隻SR 都冇仲以為係固定抽

立定卑等執笠先

個ser 開左未？卡左係登入畫面

開左，卡係loading? Kill app 再開就得，或者註冊完開，你亂填個email 就得，勁求其

幾好玩，要玩12條女

lm

要成隻game重裝咁刷首抽？

唔單止，仲要次次註冊一次，不過佢註冊起求其，你就咁用 fuck@123.com, fuck2@123.com不停開就得，佢唔駛email 驗證，同埋首抽完果十抽後拎埋每日奬，第一個係必中SR

無聊刷幾下睇下點先...

幻影副本打完有咩用

唔使重裝
係開新acc就ok

同埋login30日送自選sr
首10抽有sr可以開

都幾好玩，卡左102新手任...

隻驚係零宣傳

明明係一隻算唔錯既驚，乜宣傳都冇，咁樣等執笠

LM 有網頁版好似互通

yes 係課金石唔通

唔夠力打哂活動關

打極都冇30level

幾好玩，無GAME玩既時候可以一戰

幾好玩, 但好難升LV

終於30LV，但d cost都係唔夠用...

夠唔夠活動王打？

唔夠，卡左新春20，聖宵35，唔知錯左咩
btw琴日維修送十抽好佛

連更新都冇預告

BTW睇巴哈睇好多台仔都揀藍營

跟隊揀左藍

有冇首抽評價
想刷首抽都唔知刷咩先叫好

而家活動角祝祭派萌同骸劍巴婷都幾好用

唔該哂巴打

同埋12cost抵玩，之後可以抽返普池，有d N R都好用

儲囡囡 game 最開心

新春池抽唔到

唯課不破

仲未刷到實用角

好似無人玩咁

隻game冇咩宣傳同埋“睇”落去唔吸引

呢排都冇乜game好玩

今日開始玩 卡撚左喺第2章
玩到冇乜方向 唔知個技能系統係點玩

自動/手動放技，夠氣就可以放LB
親密度高可以換技

應該係唔知咩人搭咩技先好
btw巴打中到4*武咁好，我一把都無
同埋而家個活動打唔過，睇黎要練下有光屬攻擊既角先得

靠聖宵同芙兒芙兒過到

你果個係咩陣? 參考下

再試下先，你個陣又好似無特別要光攻

巴打你係單純過咗定挑戰都做埋？

挑戰1-4就咁過，d任務要限陣營唔夠打

隻驚已經冇人提

當單機

你哋仲有冇玩/入line & DC?

我有入dc

我都有 有啲後悔冇抽聖宵 打唔過挑戰

等30日換棒棒糖啦
R同N都有兩隻暗法可以頂下

你全部過曬咁犀利？
我本身有棒棒糖 但配唔同陣試過唔夠力

唔限陣過哂，限陣過左一半
你幾lv卡邊關

33又二分一度 關就朱古力唔限陣過曬 限陣就過咗2個朱古力
淡戀頂多打到約略1/4就香咗或者冇mp

淡戀我咁

嘩 聖宵咁Q大力嘅

雙LB爆擊

我唔限過到朱古力咋，件飾物你地有無強到10LV?

10左，下次可以輕鬆d
你地咩色陣營，我比人隨機咗去綠，輸成十萬分

我去左藍啊，唔知其他色點
你係刷上級刷齊?

頭幾日刷上級，後尾靠挑戰+自動初級
btw藍色都有機會贏，綠冇得救

我已經去到2000分已經停左手..
auto埋朱古力初級佢先算

me2阿 屌 輸到仆街....

聽日好似話有新pool，你地留左幾多石而家?

藍同橙痴左線

留左5萬石

刷咁多嘅 我玩得果一日先得一萬

送好多石下，唔亂抽卡實夠用

點睇蒸錘，錯手撳咗10連中

好似都唔錯，雙LB有龍神+錘仔天生20爆

我想問啲裝備應該點攞....

每日買一次+活動送
打副本都有機會跌石

我留得二萬石，個個pool都手痕抽下

新角好似好勁
同埋會入常駐池

藍最後反cup，有2000石可以抽新角

希望更新耐D又可以送體送石